俄羅斯輪盤遊戲 與 現實社會

有冇人覺得，現實的人生，就好似玩緊俄羅斯輪盤遊戲一樣？

今日健在，明日可能大病，或者意外，byebye